Virtual Youtubers討論區 (558)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

喊包羊 不推嗎

Elite 卡關留名

LM

あくあ因天使都有好歌劇同無聲鈴鹿
但係我冇

Lm TMT

有保底㗎喎

我嘅心寶

牙心

咁多個台唔知睇邊個好

Lm

公主

之前俾巴打成功sell到佢既歌回，好舒服好岩夜晚聽

そら

狗要卡幾耐想訓

9宫格

AZKi、SORA
下次一定係RBC有新衫

希望有啦

Chima goodest english

啲呼吸聲好正

Chima英文d口音好似賓賓

玩到唔出聲

聽過曬多國版本，黎首真係英文同韓文好聽過日版

Miko仲卡緊衝衝仔

唱

確変

一言不合就甲賀忍法帖

啱啱先換新衫咋喎

日日唱 愈黎愈好聽

沖涼之前開始衝衝仔
宜家仲卡緊

超越ECHO變會長飲歌
到時候有歌ってみた應該真係甲賀

終於等到會長唱甲賀仲以為今次唔唱

發現心hide曬所有有加到人格戰爭內容嘅archive 連minecraft,1M都hide埋

啱啱第一次睇羊
個人覺得佢把聲應該係數一數二好聽

呢集crazy taxi 係咪都有180度轉向呢啲特別技巧？
印象呢啲mission要用到呢啲技巧先過到

又宣戰

聽過大小姐笑未

邊度講?

流料?

"流れるスパ茶は止められない"

睇佢打機定唱歌先

新人
唔係話其他人唔好聽
唔係想鬧交唔好誤會

得桐生會先可以將SC
玩到出神入化
今次扮埋痛毒

大小姐 姐係邊個？

聽過Kiara笑未

最記得佢玩outlast whistleblower
愉悅

呀SHARK:垃圾

35 仲係冇對策

摸余

聽過初號機叫未

開技都比人反超

終點前俾人超
第二名

Gura真係正

係 除咗LHG
個個都好nice

好聽嚟講, 米奇老鼠聲既會長先係一切

會長又提天使
真係熟年夫婦黎

仲唔即刻去聽

新人想問吓大家對 癒月ちょこ 嘅評價係點？
鍾意多定唔鍾意多？
見好似冇乜人提過佢咁

好咸濕

老師
評價係好仁

講起羊佢最近嗰日次唱炉心融解真係好正

天使煮過嘢食俾星街
但冇整俾阿龍
係上次病左先整粥俾佢
星街贏到次

成堆無情ASMR民
得ASMR直播先出現

睇個陣開到大大聲就岩

冇人講咪你講囉...

好色情 冇俾Fans阻佢打APEX嘅まつり 冇了

仲minecraft嘅升LV 狂

你漏咗歌回

見到個look都feel到

會長話搞kanacoco cooking之前要準備好攝影環境先

同埋話Pokemon只識得比卡丘

聽左就明
睇look無用

35

第一次見有人撳撳下開門又唔開 最尾又死埋

大小姐開台耐到 要去採花

佢個台仲hold緊

人地唔舒服

原來有scream compliance
痴L線

ui mama 都好好聽ga

正到

會長又提到superchat會用係KanaCoco house上

Chima開始唱opera

有冇英文版希望之花

35終於完

要介紹gura俾新人應該要貼歌回
city pop jazz,日文歌直接屈左機

35玩完

請出招

Plastic love 加 ride on time 已經秒殺

點呢?神父有咩意見?

我地有無份做園丁

首飲歌country road 呢

數漏咗

GURA尖叫聲真係講唔出點解咁好聽

一開大口妹個歌回就笑咗出聲

真係天生就咁正

Chimalish

尖叫到剛剛好無爆咪

癲

本身睇V都係時睇時唔睇 聽GURA叫完先真正落坑

牙喪竟然12點訓教

飲歌唔係呢首咩?

BTW, Gura 我覺得佢練ukulele啲歌都好正
雖然唔係彈得好好，但好可愛

阿火個D咩聲黎

咁快無貨賣

新人，見你鍾意歌回，en黎2個真係唔應該錯過

另外羊星期日夜晚有固定歌回
－－
另外，黎個就係過去大家又愛又恨既大小姐，依家係勤力可愛鬼，聽完佢既歌同笑聲就高機率做百鬼組

jazz 版戀愛循環，正過原版

剛病好無耐，係要休息多啲
唔係就死第二次㗎啦

無towa

係ina 唯一一個留到底嘅歌回
見你咁識野推薦俾你聽下

終於過左
唔洗耐狗

按步就班，慢慢就會聽埋towa同天使

聽日35生日倒數有開心既消息要通知

補link

今集2邊一齊睇都無問題啦

今次覺得好似無3d回
今日都仲未講

你好正

有呀 不過改係星期六搞

我星期六先睇唔哂

英文台要推埋moona

好彩我唔受呢套

有隻高質歌想推薦

重覆性既耐久
同長時間既耐久
體驗係唔同的

阿火收工
算叫可以早訓

講左咁耐歌回都冇人講團長

居然咁早

唔係fandead
唔洗諗真假

彩虹

依啲冇話好唔好彩
係睇你en颅唔enjoy

都係10點
訓

竟然係火收早過百鬼

呢個聽左其他都會黯然失色

江良3月10日畢業

懶過鬼

百鬼最近一開就好耐下

係fandead都唔洗諗真假
嬲又好感動流淚又好自責都好
平時係扮暴走又好，唔係都好
會限嘅溫柔都好都係Rushia嘅一面
只要唔係話咩唔做fandead之後丟個sc話又翻黎就得

乜撚字嚟

講得好

神父做咩反我阿露醬啊

特別係APEX....

最近啲歌回同雜談開始耐
勤力

牙祭依家先開點訓

石油王心豚睇唔睇到牙心剷咗嗰啲片

35話開直播抽野先咁好彩
平時唔係咁

江良

打筆畫打多左個字

咩事

死神隻碟封面真係好靚

好似會限？

第2個會員就係阿狗
第1係貓

uno咁快收台

準備訓就岩岩好收台不過今次好似無咩特別上次有公主阿火玩埋角色扮演幾好笑

天使叫到miko咁
不過佢唔飲得酒

成班老人家身子唔挨得

會唔會係返公司
上堂學跳舞唱歌 果d?

江良會限說兩週年就要正式說引退
3月10

Uno好正想睇耐啲

一個零歲一個十七有幾老

屌你後日deadline就收收皮先

今次平淡左，仲諗住船長公主可以有好多火花

唔是吧 啱啱先有新衫

唔係前幾日先換完衫咩

結果真係腦死uno

唔撚係阿 4月1都未到

可能羅白子同船長唔夠熟，玩唔得放

你又幾時deadline咁把炮啊
拎出黎睇過

彩虹有一個叫久遠千歲既，佢都係有新衫之後無耐就引退左

不安，彩虹入面幾鍾意露露。但依家又係消失左

套新衫好有座長feel
搞到我認錯左
利申冇睇過彩虹

我上個sem final為左逃避現實先沉holo
每日睇haachama逃避現實

未到一日內都唔撚做

Miko

露露真係兼顧唔到兩邊嘅話，實係揀返本職果邊

佢深夜耐狗都可以打到2份工咁誇張，佢另一份做咩，無留意開中之人既野

今年先入坑
都想了解下v既前世
有冇咩可以講下

中之人除外

會唔會又斷線呢

真係估唔到

姐係唔洗做 預咗聽朝先完

呢個用黎唔做野嘅籍口幾好

大部份V前世都唔係V嚟
想了解前世好多時都唔會離得開中之人

睇咗段精華講委員長早排休咗段長假話係重新定返佢想做嘅嘢嘅LIST(之前果張無咗)

大小姐唐突哼歌，得意

大小姐玩apex都係咁唱歌

大小姐首歌好熟 有冇大神

WEAK緊

love so sweet

天使開跑前手機先黎差唔多冇電

典解禾會熟呢首歌嘅

知道gibara引退之後第一時間就諗唔做V佢點生活
然後就係拍檔森中又做咗負けヒロイン
Anyway祝福佢搵到出路

你覺得mbon幾錢收好
少玩PS4唔想做水魚

未confirm唔洗咁快下定論嘅

仲有人玩咩

TWITTER有人講喇
因為有片，唔PO了

is

有錢真好

之前嫌貴冇買
我見好多人放想平平地收隻過下手癮

貧窮限制咗我嘅想像

唔熟Mbon 但我今日見好似話會出隻入門版

eating Mike Tyson's ear

わため啲離席動畫真係好豐富

認真答返你

可以參考下

我估35出攬枕

希望ギバラ已經搵夠

唔計冇團體意識 holo得水一個最勁架啦
再落去就已經係matsuri同towa

聽日七點起
唔洗訓了

3點了
大小姐仲未收台

大小姐為左百鬼組，整新表情，病好又即刻開台

病咗咋

廢老天使

apex實力依啲野，身法都好重要，今日見過solo上r6鑽嘅女玩家，打開成年之前玩過十幾粒鐘嘅apex，個人行到妹下妹下，玩咗一粒鐘，玩到佢自己無癮開番r6打

係做菜都應該係四期嗰兩個啦

牙紫幾時先再開台

偶像部電腦頂唔頂得順啊，個直播一有煙就開始lag機，岩岩亡靈開大又係咁

一有空襲就變PowerPoint

天使叫得好大聲

毒撚廢老

興奮到

好嘈
係咁叫同call

隻game真係搞到d女沉晒

抽蛋，跑馬，打call
馬娘真係好毒

我LAG到疾下疾下

認真講 , holo 班女既apex 無一個可以叫勁

果隻閹割版黎架
都仲要收249 好呃錢

偶像好似係唔勁打機

我本來好眼訓
俾佢叫幾叫成個人醒曬
好彩佢係女如果唔係隔離有人咁叫實俾人鬧

大小姐真係唔同晒 以前都唔會打到咁夜
仲要未入sc時間 佢係咪打算天光先瞓

收返手指
依家要weak了

玩到aniki咁打十幾個鐘耐久咪勁

好多打到上去嘅 都一日打八個鐘

大小姐

完全冇諗過停手

邊唱歌邊開槍

唔識日文係咪無得追

玩得多又要比人屌喎

淨係想睇大空昂

咁難啲 牙鴨講嘢咁正

每個人一開始睇v都估唔到自己最後會箱推

呀鴨都多翻譯

乾花真係好好聽

一路殺人一路唱歌 嘅大小姐

壓到槍既平行真係好勁
但係我壓唔到

我都唔識由睇翻譯clip變on99咁睇live

呢對真係好正

有無覺得好on9

呢個真初初睇下clip就算 點知原來無底洞黎

On99咁跟住笑但係唔知講緊乜

喉嚨未恢復仲叫咁大聲
聽日得閒所以聽日讀sc
不過最後唔知係咪冇電所以郁唔到

差50傷

同我前幾日差20傷差唔多反應......

識嘢
486好有魅力

4點仲未收嘅大小姐

睇完直播再睇番啲精華lor

係不過有陣唔駛聽得明 好似兔玩魔界村咁

Jayden清可唔可以養我

養埋我

邊叫住好撚慘呀你邊射死人

好過你支槍連條毛都掂唔到

你去食朱古力啦

清養唔養狗

我要養holo

佢連sc都未讀 你預日出收台就差唔多

社畜A都訓, 大小姐仲開緊台

死啦聽日七點起身我e家仲未訓

世界變

你依個藉口真係好好用

大小姐嘅最愛
終於拎到

木遁

Cls忍者爬樹

佢哋吹水勁搞笑

又做忍者

人體邊框掃描師

鬼開左5個鍾

牙鬼勁到

CLS

勁撚到

大小姐原來咁勁

3:30?

最尾收頭果下笑左

貓4個字後開台

4點半起身

癲咗

太眼訓冇胃口食晚餐
都煲好飯

smok玩依隻

もぐもぐ！

唔駛訓

大小姐完！終於瞓得

轉台睇喵

7點起身返工 聽日先補返

聽晚SMOK應該唔會係地獄, 好唔肯定

皇上都醒咗

玩mario 3d world 我覺得又會虐鴨

上次交換身份個地獄配信原來係狼媽提案

究竟有幾細粒

小學生體型
入到大學，d同學：小朋友，你你咪盪失路呀

呢個v增長得幾快
有冇人知佢底勢?

呢啲多數係啲Clip多人睇/整
同埋佢人設係有鯊魚元素

兩重人格啲片刪咗
話中咗新rule
唔知係cover定youtube

宜家去咗尋找自我之旅

thx

今晚

原來大小姐開到三四點

準備好

Azki終於開到台

星期日有OKBR collab

想笑佢懶

牙羊又玩牧物

辣殺驚

講緊咩

想問下詩音呢排點解咁小開台

愚蠢既人類

人間は愚か
天竺鼠車車啲對白？

連燈是咪preview唔到Twitter

船長

係

陪仔

玩原神

夠歲數
唔好質疑船長

邊做菜邊玩原神

點解要講大話呃我係17歲

玩碧檔

桐生會無一個係窮撚黎

動森irl

代紋我都係買一個 條友買97個

50包花生

Towa君

條友痴線又唔係第一日

gapcom低估左hololive既受眾
唯一好處就係下次合作既機會大左

買完之後又可以繼續紅sc
爽！

睇啲人講係 想玩都玩唔到

是

可以跟皇上呢個解決方法

我覺得2粒差唔多
97粒就真係

都唔講啲人
Holo班人都係想玩都玩唔到
平時同接唔高嘅mio反而呢啲時候咁搶手

點都然

佢有冇玩過Undertale

話日本自衛隊冇人輪班
Cls好正啲思維

世界任佢轉

睇住d支那仔成日ff打飛機真係覺得佢地好可憐

Aki

animal crossing啲房咁

佢活動頻率都比全盛果時少左好多,應該自己私人太多野做

真ガチ

依家每日睇賤畜出賣智力已經成為我早餐既一部分

石油王

廢老35

琴晚會長都心水清知道班支畜acc有限
就算開會限都唔係辦法
所以前40分鐘高強度砍殺殺到1架車都無
如果個日要2動以上其實可以係1動個陣咁樣砍殺
咁2動可能真係連slow mode都唔洗開

垃圾game

真
玩馬娘好過

我未試過玩一隻game咁on9 個池出三星仲難過fgo

邊隻先

你講邊隻

碧藍檔案

華生食雞

係非貶，但486真係好突出
就好似黑暗中嘅螢火蟲

四天王又出手

公連的機率但冇CY game 的佛心

家陣馬娘一出
碧檔真係瞓得教

剩係睇下V打機中風都夠有趣

Miko 兔仔真係唔識日文都可以睇到好開心

去YT搵下D烤肉睇先, 揀定幾個自己啱睇既V先再追

成個youtube嘅486烤肉都睇晒了

幾時先可以睇到華生帶阿喪食雞

睇埋其他睇吓睇吓就會變箱推

同埋人多好多活動都可以搞到有氣氛
好似上次孖車大會咁holo得3組，但虹可以放8組好睇唔少

佢顧唔顧到咁多人先

以個另一回事喇

EN要快啲加人就真, 再唔加人隻烏頭靠鬼佬衝上百萬

唔知大家睇左未，00:34笑左好耐

睇SMOK
明明有9成都聽唔明
一樣笑到pk

啱啱先開始招人
快極都要三個月後
暑假前出到已經算有效率

想知彩虹係咪唔洗讓時間？
重大發表/生日果d

好似無讓？
虹果個人數好難讓

就算holo阿鬼都講過而家無左讓時間以個規矩
只係大家重係會自發

熟果D咪讓或者直播緊果時提下D觀眾有

所以百鬼咪諗都唔諗就撞

依家大event讓的原因應該係自已都想睇掛

但肯讓都好事黎嘅

sell 箱推感就係呢度好

仲有EN Vsinger上年11月已經開始招緊人

印象中彩虹社Vtuber有個3D定新衣裝
静凛都係照開台打機

彩虹成百幾人點可能唔撞

本身都係得百幾人睇嗰啲讓唔讓都冇分別啦讓嚟做乜

睇過個fd比個時間表我睇
差唔多每個鐘都係炒車時間黎

依家咪得一個人播

又話係推佢把刀

Hachi爭少少上五萬

無人咁撞

我覺得唔係
就好似你返工
全部同事都會遲半個鐘收工
你唔樂意都會一齊遲

何況日本 咁講睇氣氛呢樣野
個個都咁做 得你唔做 好易俾人杯葛

百鬼而家都唔撞 變左潛規矩啦

想睇座長collab 呢個

呢D時間彩虹人返緊工同訓緊覺

耐無撞姐
一陣燈一燈佢就撞比你睇

潛規則以d野無得搞
holo重大發表讓曬路twitter成班V都一齊講真係突顯到箱推感
而且重大發表回比盡都係一個鐘大家重接受到

但人越黎越多既話遲早都會撞

有mio媽

諗起之前d廢老去到馬場先知冇馬跑

任何聯動有mio就會變得好笑

聽完成個人開心哂

諗多左
百鬼後生無經驗, 先以為真係ok

心心之前又係衰後生

之前露，心心，天使，會長交換禮物
講明交換‘ 唔需要既野’

結果得心心真係拎樣無用既野
其他人個禮物貴到

有冇片

百鬼：可愛真係大哂

駁唔到

hachi b

百鬼撞左who
太遲入坑
miss左好多野

太多反而唔記得

今晚10點真係好忙

真。清楚系IDOL Haachama

星姐新衫？

心心一向比想像中純

jp組依家大約30人
重大發表一年先1~2次
生日都係得1次

而且讓時間呢樣野
今日我讓人
第2日就係人讓我

同埋對底邊真係好有用

真，多到我淨係唔係撞嘅野，例如miku果次

35回歸全社得佢無拍片
撞星街新衫仲要開最多人睇既歌回
撞Aki新衫 不過好左,係打paper plz
嗰排最撚多鬼殺隊 不過依家變哂百鬼組了

買咗語音嚟聽，力千戀了

其實讓路對自己都有幫助
你今日唔讓人到時你有重大發表冇人讓你就輪到你仆直(百鬼除外)
而且都只係一個鐘啫, 冇興趣睇咪當食飯/沖涼時間囉

幾符合人設
同鬼一樣

個1個鐘幫到好多

新歌for 公主連結

Wow Calli 最近發發聲

好多發表

台灣啲毒撚真係毒過香港嗰啲好多
不過太多未成年毒撚，心智未成熟經常出嚟搞屎棍

後生仔即係後生仔

呢個工商好勁，平時就打機抽蛋
今次仲有唱歌、讀故事、作歌、畫畫
幾時有埋角色比我抽

其實香港都唔少未成年毒撚
只係你接觸唔到

平時睇日本工商限制左我地想像姐
以為遊戲工商得打隻game

Pochi媽好得意

而家佢同Ina、Iofi同Reine三個玩得好埋

今次咁快手

成年又癲都大把啦

仲有幾年前嗰個仙氣

EN組-1萬能工商

牙火邊有咁大波

心心呢D ON99先正

媽

無iofi都唔會睇到呢個組合

好難得工商都可以咁吸引人睇

呀火其實真係好大波

twitter trend會限內容公開好唔好
好大火氣

搞掂home 3D

其實一般揾youtuber賣廣告多數都只係片頭片尾中間講幾句

牙火三期排第二喎

其實讀故事都好正，幫住你鐘意嘅聲做有聲書

根本就大把
只係唔知點解v界無咁勁
之前係lovelive個邊真係日日新鮮日日金

呢D叫清楚

可能連v社畜多
比社會磨到七七八八

其實一直都唔應該講嘅
你話兔仔個單我覺得仲有得講下
但引退呢單我覺得就唔應該講

日本都出奇嘅少
定香港太多，有啲分唔清

呢度細路仔唔小心講錯一句都比人追九條街

睇佢老豆畫泳裝就知

有哂聲

連v個個好nice

調轉吓話

家陣啲細路仔可能同你講推烏頭

覆錯

親生女與不屑子

牙火唔鐘意露肉姐

早幾年仲見有學生哥用水團銀包 我覺得如果有機會嚟香港搞event實爆

阿火真係好正
可惜平時係sell 型格

個個都sell可愛sell on9嗰陣佢唔同啲唔好咩

好明顯調返轉喇
引退咁大單野唔係以為會限可以隱藏到呀，尤其唔係幾個月後而係下星期
本身以d野就唔應該會限講

cls

係YouTube 唔鐘意露肉
Choco 老師咪都要加番件衫

呢幅真係好正

官方channel d 3d動畫冇加

姐係批定唔批架

型得黎有時又好Q個反差先正

牙火真係唔鍾意 佢Deafult就係呢件開窿衫
有正月和服之後冇再拎過出嚟

確認引退，但冇批准你出news

如果唔係3D整好左件衫既，我覺得佢會同nene一樣改左件基本衫

找數

歡迎御伽原江良轉生加盟木口

草

佢會限講都未算係正式宣佈嘅

媽 我上電視

真漢子

我排好前
呢單係找咩數

呢單乜事

之前香港時間4點前かなた過到sans就抄549人名
大約係跟留言次序排

一開始金髮巨乳係好易比人ban

比屋定先輩

真
有少女心又型 根本就玩哂

原來PANORA報江良引退果條友比5ch起埋底

可以數下6期仲有邊幾個
1.江良

2.占卜嗰個

找數真漢子
湊巴仲要全名

3.烏頭

原來連v都唔少人

找數真漢子

推老個批都無癲
推水團個班真係日日精彩

佢地係咪覺得釣魚台真係距離日本好遠

呢個可能夜晚所以已經少咗啲

寫錯名喎Ching

搞咩

明明寫唐巴就得

水團我已經冇跟 老女人嗰陣有紋身佬奶板人型蜈蚣

補返

係咪開戰

呢啲咪少野
水團個班小學雞大集合咁

小事，笑得出果啲，起碼有篇無咗佢飯都食唔落.txt
大少少嘅事我起碼都仲記得JC拳王
沉船就一定痴線啲嫁啦，所以真係唔好隨便沉船

暗之精靈

咖啡半精靈

沉唔係問題
要沉得有理智

巴打好波

死神話佢公主連結嗰日唔可以玩隻game.
因為佢technically not allowed
明明係工商，咁搞笑嘅

一姐都係播片啫

無我個名

ME TOO

最鐘意On9妹

第四頁宝多六花下面咪你個名

有你個阿，你睇真d

我記得條撚樣有次比女飛定點係廁所喊
我咁岩做緊野係果邊，入左果個廁所
聽住男人老狗喊真係爆個石都煩

屌你老母

大家睇V睇到視力模糊

P牌會員不能作出評分
找數真漢子

真

隻豬都抄埋

屌，我仲檢查左3-4次先出post，睇黎我真係要驗眼

Gura啲新歌幾時先岀

我都等緊
但Gura 仲問緊寫歌同錄音嘅嘢，似乎都係比較開始階段

點解連登睇唔到twitter

夜精靈

個個又通頂又飯都唔食

正月同便服都遮住左 你先有咁既錯覺

Moons仲讀緊書？

佢啱啱先搵阿死取經
睇黎都要下半年先有

我都冇

日文堂？

我都聽緊
一路chill digging 一路講音樂
好正

重大事件冇可能cum到
佢本人都應該預料之內
但最多twitter私傳下
點會諗到d日本仔on9到光明正大在matome網寫出黎

有生之年會唔會見到鯊咩認真asmr

有可能

認真吸塵ASMR

上年11月尾話會有個人歌 , 到上星期先再提過下
剛剛都仲問緊Calli 一d 好初步既野 , 應該有排啦

想聽老師尖叫asmr多d

Stepbrother ASMR

慢慢嚟啦

我要聽阿鴨

有生之年會唔會見到呀鴨全程少女聲asmr

情願佢慢工出細活
但我無諗過佢會諗自己寫歌

全部都係廢老

同坐喺馬會出邊嗰啲差唔多

呢幅好靚呀

gura真係好核突

見到江良引退真係有D 心情複雜
雖然唔睇佢, 但係彩虹都算係人氣v, 話走就走

HOLO粉記得睇多D HOLO, 周邊有得買好買啦
邊個畢業都唔出奇

最近, HOLO我覺得有機會畢業係 MEL / 公主 / 詩音

所以一直都話要推就好推
今日唔知聽日事

赤坂返去畫野啦仲打機

死神鯊咩俾蜘蛛殺死

赤坂アカ

唔係啱啱先出咗新一話咩

OK

連v一登一定唔關呢三個事

但真心講
暫時最大機會反而得mel

mel本身都係黎識人
小學生本身係廢宅所以做v啱晒佢
公主少睇留返俾資深會然分析

Virtual Youtubers討論區 (559)

成日都休刊

自己主推引退嘅話, 做人都冇咩意思

祖雲達斯

唔好啊
唔夠膽想像

佢都成日？

Mel做v係為興趣

mel先最唔會
明係過黎識朋友既，又唔洗限播放時間既點解要走

呀朗

佢初期加入份約咁鬆
都係當做v係打工咁
得閒岀黎收下錢識下朋友
反而佢先係留得耐嗰個

我宣布, 第N 屆連V通靈王大戰, 正式展開

MEL 俾個跟蹤狂騷擾, 公司又唔幫佢, 一早唔想做
但HOLO 2020年爆紅左, 所以先多返直播

公主就出左名身體唔好

Mel出現親都係collab

獅白課左幾多？
咁撚多ssr既

12張
cls

gura叫真係

小學生正職係neet
兼職先係偶像

早幾個月3D回有講過曾經有諗過唔再做
但之後話有堅持落去真係良かった

巴打有冇追過啲漫畫係年更
或者唔更

五星物語

彩虹有v引退都可以傳holo心

望下隔離一拳post

又要畫，又要寫我推之子故事
掉返轉係忙到仆街

忙到仆街（睇v打apex)

加爾巴

睇v打apex都畫哂入去

點解公主又畢業

烙印戰士 農客行

獵人

呢到都冇虹人
唔引落holo到
邊有野可以討論

同五星物語無得比

惠惠係臭雞

又真係好難比得到

共妓=10月既holo
燒=會長

原來惠惠係奧地利人